垃圾觀塘道又塞車

屌 而家喺啓業個位塞咗半個鐘
有冇巴打知發生咩事

由16:45喺啓業邨站
到而家17:17仲未埋到九龍灣鐵路站

仲未有人放工咩

塞到含撚！

係咪牛頭角仲塞緊？

17:19先埋到九龍灣鐵路站

大時大節就係咁on9

順返少少 郁下停下

星期五加提早做冬，保鐵啦

敬業街塞死左偉業街條回旋處

都係慢駛啫
但而家係停咗喎

觀塘道塞到喊，日撚日都塞

屌 仆街啦
我泳柒落咪有排塞⋯⋯

多謝啲渣私家車嘅仆街啦

就到九龍灣埋站

屌 啱呀
垃圾私家車仲cut黎cut去諗住快啲

半個鐘前我偉業街回旋處口停左15分鐘冇撚行過 啲九巴狗封撚哂條路

本身諗住見佢行
我就費事落車轉地鐵
點知又再塞過

落車搭地鐵算啦

咁應該冇一個鐘都到唔到官塘

而家等埋牛下個站

有時坐車見到都覺得on9

好多人路中間落車

棄保

狗巴鬼會比咩

Cut一下又再塞多啲

多謝提供寶貴資訊,一陣落去搭地鐵先

我喺九龍灣搭的士去觀塘拎身分證，塞到人哋閂門唯有落車跑過去 停撚住跳錶跳到70幾，戇撚鳩

好多人...3分鐘前喺九龍灣站三分鐘後到牛頭角站,地鐵萬歲

3點幾已經塞緊

觀塘道日日都塞車是常識吧

吊老母

唔記得今晚會多人做節

但頭先路黃大仙彩虹都冇塞

觀塘道 開源道 個迴旋處邊日唔塞
搭641返九龍 一星期五日有四次塞

屌 又塞 唯有搭鐵返屋企

諗住搭巴士 等下等下等到預計到站時間都消失埋

仲未到九龍灣站啊屌

都冇塞得咁勁

好彩轉搭地鐵。係九龍灣等左十分鐘唔對路走左

又塞 點算屋企嗰區成日都塞 又要轉鐵 屌屌屌屌屌

塞番上去秀茂坪

咁大鑊 頭先鯉魚門道都冇咁誇

香港有咩區唔塞

香港咁細其實好多地方都唔駛揸車
但係偏偏好多人鍾意揸車同啲大車爭路
又唔係住大西北既其實多啲坐公共交通公具就塞少好多
有啲仲要係女司機成日炒車咪大塞車

見到呢個post 即刻轉地鐵

Hi到少少又成條路幾廿幾百車一齊陪葬

逢星期五六日都塞
d人去食飯

冇 觀塘道/太子道東塞、九龍灣商貿區塞真係好討厭呀

就算日日景象如此，我依舊想發一發洩，之後都係要死死氣咁等車龍散/迫入地鐵車廂

多謝提供資訊 陣間轉搭鐵

好彩搭狗鐵

我有車都唔會揀呢啲時間揸出去同人塞啦
成條路都唔識郁先同人爭路
留意下就知 塞緊既私家車係佔6成

比佢地入到去都冇用 泊滿啦

我好憎啲私家車撚

有啲公德, 咪撚出部車嚟阻住條路啦屌

搭單提下大家
黃大仙出九龍灣方向都塞死左

遮打道係長期都塞
我好少出呢邊 塞左4個字

遮打道係唔係長期都塞
我好少出呢邊 塞左4個字

邊度嚟咁9多車

私家車加旅遊巴

港珠澳直達apm

啲自私撚明知滿左冇位都要停喺到等入場唔塞就假啦

度度都塞

有車都唔會呢個時間入去啦
博比人hi花咩

想問是咪仲塞緊？
剛剛上左架去屯門去觀塘既巴士

第一次咁唔想返屋企

大塞緊

轉車站跳車轉M車出荃灣轉地鐵啦

觀塘塞車有咩出奇，唔塞先上黎講啦

個個好似你咁諗隔離屯公塞車post就唔洗開到3x個post啦

打完風果幾日仲塞到趴街添啦

就咁話

好多富豪要出街食嘛

明知會塞
唔搭地鐵怪邊個

因為地鐵都塞（人）